msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP-DownloadManager 1.40\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-12-13 04:13+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2008-12-13 04:13+0800\n"
"Last-Translator: Lester Chan <lesterchan@gmail.com>\n"
"Language-Team: minibird.net <minibird@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: download-add.php:38
#: download-add.php:181
#: wp-downloadmanager.php:51
msgid "Add File"
msgstr "添加文件"

#: download-add.php:48
#: download-manager.php:142
#, php-format
msgid "File Size Too Large. Maximum Size Is %s"
msgstr "文件太大。最大限制是 %s"

#: download-add.php:62
#: download-add.php:66
#: download-manager.php:156
#: download-manager.php:160
msgid "Error In Uploading File"
msgstr "上传文件错误"

#: download-add.php:96
#, php-format
msgid "Error In Adding File '%s (%s)'"
msgstr "添加文件错误：'%s (%s)'"

#: download-add.php:98
#, php-format
msgid "File '%s (%s)' Added Successfully"
msgstr "文件'%s (%s)'添加成功"

#: download-add.php:110
msgid "Add A File"
msgstr "添加一个文件"

#: download-add.php:113
#: download-manager.php:280
#: download-manager.php:386
msgid "File:"
msgstr "文件："

#: download-add.php:116
#: download-manager.php:286
msgid "Browse File:"
msgstr "浏览文件："

#: download-add.php:120
#: download-manager.php:290
#, php-format
msgid "Please upload the file to '%s' directory first."
msgstr "请先上传文件到 ‘%s’目录。"

#: download-add.php:123
#: download-manager.php:293
msgid "Upload File:"
msgstr "上传文件："

#: download-add.php:124
#: download-manager.php:294
msgid "to"
msgstr "到"

#: download-add.php:128
#: download-manager.php:298
#, php-format
msgid "Maximum file size is %s."
msgstr "最大大小是%s。"

#: download-add.php:131
#: download-manager.php:301
msgid "Remote File:"
msgstr "远程文件："

#: download-add.php:133
#: download-manager.php:303
msgid "Please include http:// or ftp:// in front."
msgstr "请在前面包含http:// 或 ftp://"

#: download-add.php:137
#: download-manager.php:307
#: download-manager.php:390
msgid "File Name:"
msgstr "文件名称："

#: download-add.php:141
#: download-manager.php:311
#: download-manager.php:394
msgid "File Description:"
msgstr "文件介绍："

#: download-add.php:145
#: download-manager.php:315
#: download-manager.php:398
msgid "File Category:"
msgstr "文件类别："

#: download-add.php:159
#: download-manager.php:333
#: download-manager.php:402
msgid "File Size:"
msgstr "文件大小："

#: download-add.php:160
#: download-manager.php:334
#: wp-downloadmanager.php:287
msgid "bytes"
msgstr ""

#: download-add.php:160
msgid "Leave blank for auto detection. Auto detection sometimes will not work for Remote File."
msgstr ""

#: download-add.php:163
#: download-manager.php:341
msgid "File Date:"
msgstr "文件日期："

#: download-add.php:167
msgid "Starting File Hits:"
msgstr "文件点击："

#: download-add.php:171
#: download-manager.php:353
#: download-manager.php:422
msgid "Allowed To Download:"
msgstr "允许下载："

#: download-add.php:174
#: download-manager.php:356
#: download-manager.php:426
#: download-manager.php:523
msgid "Hidden"
msgstr ""

#: download-add.php:175
#: download-manager.php:357
#: download-manager.php:428
#: download-manager.php:525
msgid "Everyone"
msgstr "所有人"

#: download-add.php:176
#: download-manager.php:358
#: download-manager.php:430
msgid "Registered Users Only"
msgstr "只有注册用户"

#: download-add.php:181
#: download-manager.php:363
#: download-manager.php:441
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: download-manager.php:58
#: download-manager.php:620
#: download-options.php:159
msgid "File ID"
msgstr "文件ID"

#: download-manager.php:62
#: download-manager.php:496
#: download-manager.php:621
#: download-options.php:160
msgid "File"
msgstr "文件"

#: download-manager.php:66
#: download-manager.php:626
#: download-options.php:162
msgid "File Size"
msgstr "文件大小"

#: download-manager.php:70
#: download-manager.php:627
msgid "File Category"
msgstr "文件类别"

#: download-manager.php:74
#: download-manager.php:406
#: download-manager.php:628
#: download-options.php:164
msgid "File Hits"
msgstr "文件点击"

#: download-manager.php:78
#: download-manager.php:629
msgid "File Permission"
msgstr "文件权限"

#: download-manager.php:82
#: download-manager.php:410
#: download-manager.php:623
#: download-options.php:163
msgid "File Date"
msgstr "文件日期"

#: download-manager.php:86
#: download-manager.php:624
#, fuzzy
msgid "File Updated Date"
msgstr "文件日期"

#: download-manager.php:90
#: download-manager.php:625
#, fuzzy
msgid "File Last Downloaded Date"
msgstr "最多下载模板"

#: download-manager.php:95
#: download-manager.php:622
#: download-options.php:161
msgid "File Name"
msgstr "文件名称"

#: download-manager.php:103
#: download-manager.php:634
#: download-options.php:173
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: download-manager.php:108
#: download-manager.php:633
#: download-options.php:172
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#: download-manager.php:117
#: download-manager.php:363
msgid "Edit File"
msgstr "编辑文件"

#: download-manager.php:205
#, php-format
msgid "Error In Editing File '%s (%s)'"
msgstr "编辑文件'%s (%s)'时发生错误"

#: download-manager.php:207
#, php-format
msgid "File '%s (%s)' Edited Successfully"
msgstr "文件'%s (%s)'编辑成功"

#: download-manager.php:211
#: download-manager.php:441
msgid "Delete File"
msgstr "删除文件"

#: download-manager.php:218
#, php-format
msgid "Error In Deleting File '%s (%s)' From Server"
msgstr "从服务器上删除文件'%s (%s)'时发生错误"

#: download-manager.php:220
#, php-format
msgid "File '%s (%s)' Deleted From Server Successfully"
msgstr "从服务器上删除文件'%s (%s)'成功"

#: download-manager.php:225
#, php-format
msgid "Error In Deleting File '%s (%s)'"
msgstr "删除文件'%s (%s)'时发生错误"

#: download-manager.php:227
#, php-format
msgid "File '%s (%s)' Deleted Successfully"
msgstr "文件'%s (%s)'删除成功"

#: download-manager.php:277
msgid "Edit A File"
msgstr "编辑一个文件"

#: download-manager.php:283
msgid "Current File:"
msgstr "当前文件："

#: download-manager.php:334
msgid "Auto Detection Of File Size"
msgstr ""

#: download-manager.php:337
msgid "File Hits:"
msgstr "文件点击："

#: download-manager.php:338
#, fuzzy, php-format
msgid "%s hit"
msgid_plural "%s hits"
msgstr[0] "点击"
msgstr[1] "点击"

#: download-manager.php:338
msgid "Reset File Hits"
msgstr "重置文件点击"

#: download-manager.php:342
msgid "Existing Timestamp:"
msgstr "生成时间戳："

#: download-manager.php:342
msgid "Edit Timestamp"
msgstr "编辑时间戳"

#: download-manager.php:342
msgid "Use Today's Date"
msgstr "使用今天的日期"

#: download-manager.php:345
#: download-manager.php:414
#, fuzzy
msgid "File Updated Date:"
msgstr "文件日期："

#: download-manager.php:349
#: download-manager.php:418
#, fuzzy
msgid "File Last Downloaded Date:"
msgstr "最多下载模板"

#: download-manager.php:382
msgid "Delete A File"
msgstr "删除一个文件"

#: download-manager.php:407
#: download-templates.php:121
#: download-templates.php:124
#: download-templates.php:127
#: download-templates.php:130
#: download-templates.php:136
#: download-templates.php:139
#: wp-downloadmanager.php:1230
#: wp-downloadmanager.php:1231
#: wp-downloadmanager.php:1232
msgid "hits"
msgstr "点击"

#: download-manager.php:437
msgid "Delete File From Server?"
msgstr "从服务器上删除文件吗？"

#: download-manager.php:452
#: download-manager.php:453
#: wp-downloadmanager.php:203
#: wp-downloadmanager.php:269
#: wp-downloadmanager.php:289
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: download-manager.php:488
#: wp-downloadmanager.php:50
msgid "Manage Downloads"
msgstr "管理下载"

#: download-manager.php:489
#: wp-downloadmanager.php:47
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: download-manager.php:490
#, fuzzy, php-format
msgid "Displaying <strong>%s</strong> To <strong>%s</strong> Of <strong>%s</strong> Files"
msgstr "显示从第 <strong>%s</strong>到第<strong>%s</strong>个 ，总计 <strong>%s</strong> 个。"

#: download-manager.php:491
#, php-format
msgid "Sorted By <strong>%s</strong> In <strong>%s</strong> Order"
msgstr "以 <strong>%s</strong> 为依据按<strong>%s</strong> 排序"

#: download-manager.php:495
msgid "ID"
msgstr "编号"

#: download-manager.php:497
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: download-manager.php:498
msgid "Hits"
msgstr "点击"

#: download-manager.php:499
msgid "Permission"
msgstr "权限"

#: download-manager.php:500
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: download-manager.php:501
#, fuzzy
msgid "Date/Time Added"
msgstr "添加时间"

#: download-manager.php:502
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: download-manager.php:527
msgid "Registered"
msgstr "已注册"

#: download-manager.php:537
#, php-format
msgid "Last Updated: %s, %s"
msgstr ""

#: download-manager.php:537
#, fuzzy, php-format
msgid "Last Downloaded: %s, %s"
msgstr "最多下载"

#: download-manager.php:543
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: download-manager.php:544
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: download-manager.php:549
msgid "No Files Found"
msgstr "未发现文件"

#: download-manager.php:563
msgid "Previous Page"
msgstr "前一页"

#: download-manager.php:572
msgid "Next Page"
msgstr "后一页"

#: download-manager.php:581
msgid "Pages"
msgstr "页"

#: download-manager.php:584
msgid "Go to First Page"
msgstr "到第一页"

#: download-manager.php:584
msgid "First"
msgstr "最先"

#: download-manager.php:587
#: download-manager.php:599
msgid "Go to Page"
msgstr "到页"

#: download-manager.php:594
msgid "Page"
msgstr "页"

#: download-manager.php:602
msgid "Go to Last Page"
msgstr "到最后页"

#: download-manager.php:602
msgid "Last"
msgstr "最后"

#: download-manager.php:618
msgid "Sort Options:"
msgstr "排序设置："

#: download-manager.php:641
#: download-manager.php:643
msgid "Per Page"
msgstr "每页"

#: download-manager.php:648
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: download-manager.php:658
msgid "Download Stats"
msgstr "下载状态"

#: download-manager.php:662
msgid "Total Files:"
msgstr "文件数："

#: download-manager.php:666
msgid "Total Size:"
msgstr "总大小："

#: download-manager.php:670
msgid "Total Hits:"
msgstr "总点击："

#: download-manager.php:674
msgid "Total Bandwidth:"
msgstr "总带宽："

#: download-options.php:62
msgid "Download Path"
msgstr "下载路径"

#: download-options.php:63
msgid "Download Path URL"
msgstr "下载路径URL"

#: download-options.php:64
msgid "Download Page URL"
msgstr "下载页面URL"

#: download-options.php:65
#, fuzzy
msgid "Download Nice Permalink"
msgstr "下载序列"

#: download-options.php:66
msgid "Download Method"
msgstr "下载方式"

#: download-options.php:67
msgid "Download Categories"
msgstr "下载类类别"

#: download-options.php:68
msgid "Download Sorting"
msgstr "下载序列"

#: download-options.php:73
#: download-templates.php:78
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: download-options.php:78
#: download-templates.php:83
msgid "No Download Option Updated"
msgstr "下载设置没有更新"

#: download-options.php:105
#: download-options.php:106
#: wp-downloadmanager.php:52
msgid "Download Options"
msgstr "下载设置"

#: download-options.php:109
msgid "Download Path:"
msgstr "下载路径："

#: download-options.php:110
msgid "The absolute path to the directory where all the files are stored (without trailing slash)."
msgstr "所有文件存储目录的绝对路径（尾部不要带斜线）。"

#: download-options.php:113
msgid "Download Path URL:"
msgstr "下载路径URL："

#: download-options.php:114
msgid "The url to the directory where all the files are stored (without trailing slash)."
msgstr "所有文件存储目录的URL（尾部不要带斜线）。"

#: download-options.php:117
msgid "Download Page URL:"
msgstr "下载页面URL："

#: download-options.php:118
msgid "The url to the downloads page (without trailing slash)."
msgstr "下载页面的URL（尾部不要带斜线）。"

#: download-options.php:121
#, fuzzy
msgid "Download Nice Permalink:"
msgstr "下载列表："

#: download-options.php:123
#: download-uninstall.php:145
#: wp-downloadmanager-widget.php:110
#: wp-downloadmanager-widget.php:151
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: download-options.php:125
#: wp-downloadmanager-widget.php:105
#: wp-downloadmanager-widget.php:146
#, fuzzy
msgid "No"
msgstr "没有"

#: download-options.php:127
#, fuzzy
msgid "Change it to <strong>No</strong> when you encounter 404 error."
msgstr "当大文件出现问题时，改为<strong>重定向文件</strong>。"

#: download-options.php:131
msgid "Download Method:"
msgstr "下载方式："

#: download-options.php:134
msgid "Output File"
msgstr "输出文件"

#: download-options.php:135
msgid "Redirect To File"
msgstr "重定向文件"

#: download-options.php:137
msgid "Change it to <strong>Redirect To File</strong> when you have problem with large files."
msgstr "当大文件出现问题时，改为<strong>重定向文件</strong>。"

#: download-options.php:142
msgid "Download Categories:"
msgstr "下载类别："

#: download-options.php:143
msgid "Start each entry on a new line."
msgstr "另起一行开始每项内容。"

#: download-options.php:144
msgid "The <strong>first line</strong> will have a category id of <strong>1</strong>."
msgstr " <strong>第1行</strong> 类别编号为<strong>1</strong>。"

#: download-options.php:145
msgid "The <strong>2nd line</strong> will have a category id of <strong>2</strong>."
msgstr " <strong>第2行</strong> 类别编号为<strong>2</strong>。"

#: download-options.php:146
msgid "And so on and so forth."
msgstr "以此类推。"

#: download-options.php:153
msgid "Download Listing Options"
msgstr "下载列表配置"

#: download-options.php:156
msgid "Sort Downloads By:"
msgstr "下载归类依据："

#: download-options.php:169
msgid "Sort Order Of Downloads:"
msgstr "下载归类排序："

#: download-options.php:178
msgid "No. Of Downloads Per Page:"
msgstr "每页下载数量："

#: download-options.php:182
msgid "Group By:"
msgstr "分组依据："

#: download-options.php:185
msgid "None"
msgstr "没有"

#: download-options.php:186
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: download-options.php:192
#: download-templates.php:526
msgid "Save Changes"
msgstr ""

#: download-templates.php:63
#, fuzzy
msgid "Download Page Header Template"
msgstr "下载类别顶部模板"

#: download-templates.php:64
#, fuzzy
msgid "Download Page Footer Template"
msgstr "下载类别底部模板"

#: download-templates.php:65
#, fuzzy
msgid "Download Page Paging Header Template"
msgstr "下载类别顶部模板"

#: download-templates.php:66
#, fuzzy
msgid "Download Page Paging Footer Template"
msgstr "下载类别底部模板"

#: download-templates.php:67
#, fuzzy
msgid "No Files Found Template"
msgstr "未发现文件"

#: download-templates.php:68
msgid "Download Category Header Template"
msgstr "下载类别顶部模板"

#: download-templates.php:69
msgid "Download Category Footer Template"
msgstr "下载类别底部模板"

#: download-templates.php:70
msgid "Download Listing Template"
msgstr "下载列表木板"

#: download-templates.php:71
msgid "Download Embedded Template"
msgstr "下载附件模板"

#: download-templates.php:72
#: download-templates.php:453
#, fuzzy
msgid "Download Page Link Template"
msgstr "下载页面模板。"

#: download-templates.php:73
msgid "Most Downloaded Template"
msgstr "最多下载模板"

#: download-templates.php:100
#: wp-downloadmanager.php:1226
msgid "There are <strong>%TOTAL_FILES_COUNT% files</strong>, weighing <strong>%TOTAL_SIZE%</strong> with <strong>%TOTAL_HITS% hits</strong> in <strong>%FILE_CATEGORY_NAME%</strong>.</p><p>Displaying <strong>%RECORD_START%</strong> to <strong>%RECORD_END%</strong> of <strong>%TOTAL_FILES_COUNT%</strong> files."
msgstr "分类<strong>%FILE_CATEGORY_NAME%</strong>中总共有 <strong>%TOTAL_FILES_COUNT% 个文件</strong>, 总容量 <strong>%TOTAL_SIZE%</strong> ，共点击 <strong>%TOTAL_HITS% 次</strong>。</p><p>在 <strong>%TOTAL_FILES_COUNT%</strong>个文件中从 <strong>%RECORD_START%</strong>到 <strong>%RECORD_END%</strong>进行 显示。"

#: download-templates.php:103
#: wp-downloadmanager.php:1227
msgid "Search"
msgstr ""

#: download-templates.php:112
#: wp-downloadmanager.php:1245
#, fuzzy
msgid "No Files Found."
msgstr "未发现文件"

#: download-templates.php:115
#: wp-downloadmanager.php:1228
msgid "View all downloads in %FILE_CATEGORY_NAME%"
msgstr "查看%FILE_CATEGORY_NAME%中的所有下载"

#: download-templates.php:124
#: download-templates.php:130
#: download-templates.php:136
#: download-templates.php:139
#: wp-downloadmanager.php:1231
#: wp-downloadmanager.php:1232
msgid ","
msgstr ""

#: download-templates.php:127
#: download-templates.php:130
#: download-templates.php:139
#: wp-downloadmanager.php:213
#: wp-downloadmanager.php:1230
#: wp-downloadmanager.php:1231
#: wp-downloadmanager.php:1232
msgid "You need to be a registered user to download this file."
msgstr "您必须注册才能下载此文件。"

#: download-templates.php:133
#: wp-downloadmanager.php:1244
#, fuzzy
msgid "Downloads Page"
msgstr "下载页面URL"

#: download-templates.php:148
#: wp-downloadmanager.php:53
msgid "Download Templates"
msgstr "下载模板"

#: download-templates.php:150
msgid "Template Variables"
msgstr "模板变量"

#: download-templates.php:155
msgid "Display the file's ID."
msgstr "显示文件编号。"

#: download-templates.php:159
msgid "Display the file's filename."
msgstr "显示文件名"

#: download-templates.php:163
msgid "Display the total number of files in the category."
msgstr "显示此类别中的文件总数。"

#: download-templates.php:167
msgid "Display the total number of files."
msgstr "显示文件总数。"

#: download-templates.php:171
msgid "Display the start number of the record."
msgstr "显示记录的开始序号。"

#: download-templates.php:177
msgid "Display the file's name."
msgstr "显示文件名。"

#: download-templates.php:181
msgid "Display the file's description."
msgstr "显示文件描述。"

#: download-templates.php:185
msgid "Display the total number of file hits in the category."
msgstr "显示此类别的总点击数。"

#: download-templates.php:189
msgid "Displays the total file hits."
msgstr "显示总点击数。"

#: download-templates.php:193
msgid "Display the end number of the record."
msgstr "显示此记录的结束序号。"

#: download-templates.php:199
msgid "Display the file's size in bytes/KB/MB/GB/TB."
msgstr "以bytes/KB/MB/GB/TB为单位显示文件大小。"

#: download-templates.php:203
msgid "Display the files's category name."
msgstr "显示文件的类别名。"

#: download-templates.php:207
msgid "Display the total size of all the files in the category."
msgstr "显示此类别中的总文件大小。"

#: download-templates.php:211
msgid "Display the total file size."
msgstr "显示总文件大小。"

#: download-templates.php:215
msgid "Display the number of times the file has been downloaded."
msgstr "显示此文件被下载的次数。"

#: download-templates.php:221
msgid "Displays the file's date."
msgstr "显示此文件的日期。"

#: download-templates.php:225
msgid "Displays the file's time."
msgstr "显示此文件的时间。"

#: download-templates.php:229
msgid "Displays the url to the category."
msgstr "显示此类别的URL。"

#: download-templates.php:233
msgid "Displays the file's download url."
msgstr "显示此文件的的下载URL。"

#: download-templates.php:237
#, fuzzy
msgid "Display the category ID."
msgstr "显示文件的类别名。"

#: download-templates.php:243
#, fuzzy
msgid "Displays the file's extension icon."
msgstr "显示文件描述。"

#: download-templates.php:247
#, fuzzy
msgid "Displays the URL to the download page."
msgstr "显示此文件的的下载URL。"

#: download-templates.php:251
#, fuzzy
msgid "Displays the file's last updated date."
msgstr "显示此文件的日期。"

#: download-templates.php:255
#, fuzzy
msgid "Displays the file's last updated time."
msgstr "显示此文件的日期。"

#: download-templates.php:259
#, fuzzy
msgid "Displays the file search key word."
msgstr "显示此文件的日期。"

#: download-templates.php:263
msgid "Download Page Templates"
msgstr "下载页面模板。"

#: download-templates.php:267
msgid "Download Page Header:"
msgstr "下载页面顶部："

#: download-templates.php:268
#: download-templates.php:285
#: download-templates.php:300
#: download-templates.php:309
#: download-templates.php:321
#: download-templates.php:333
#: download-templates.php:347
#: download-templates.php:365
#: download-templates.php:387
#: download-templates.php:412
#: download-templates.php:434
#: download-templates.php:458
#: download-templates.php:476
#: download-templates.php:506
msgid "Allowed Variables:"
msgstr "允许的变量："

#: download-templates.php:278
#: download-templates.php:293
#: download-templates.php:302
#: download-templates.php:311
#: download-templates.php:323
#: download-templates.php:340
#: download-templates.php:354
#: download-templates.php:379
#: download-templates.php:401
#: download-templates.php:426
#: download-templates.php:448
#: download-templates.php:460
#: download-templates.php:490
#: download-templates.php:520
msgid "Restore Default Template"
msgstr "恢复默认模板"

#: download-templates.php:284
msgid "Download Page Footer:"
msgstr "下载页面底部："

#: download-templates.php:299
#, fuzzy
msgid "Download Page Paging Header:"
msgstr "下载页面顶部："

#: download-templates.php:308
#, fuzzy
msgid "Download Page Paging Footer:"
msgstr "下载页面底部："

#: download-templates.php:316
#, fuzzy
msgid "No Files Found Templates"
msgstr "未发现文件"

#: download-templates.php:320
#, fuzzy
msgid "No Files Found:"
msgstr "未发现文件"

#: download-templates.php:328
msgid "Download Category Templates"
msgstr "下载类别模板"

#: download-templates.php:332
msgid "Download Category Header:"
msgstr "下载类别顶部："

#: download-templates.php:346
msgid "Download Category Footer:"
msgstr "下载类别底部："

#: download-templates.php:359
msgid "Download Templates (With Permission)"
msgstr "下载模板（有权限时）"

#: download-templates.php:363
#: download-templates.php:410
msgid "Download Listing:"
msgstr "下载列表："

#: download-templates.php:364
msgid "Displayed when listing files in the downloads page and users have permission to download the file."
msgstr "当在下载页面中列出且用户有权限下载此文件时显示。"

#: download-templates.php:385
#: download-templates.php:432
msgid "Download Embedded File"
msgstr "下载附件文件"

#: download-templates.php:386
msgid "Displayed when you embedded a file within a post or a page and users have permission to download the file."
msgstr "当在一篇文章或页面中有附件且用户有权限下载此文件时显示。"

#: download-templates.php:406
msgid "Download Templates (Without Permission)"
msgstr "下载模板（无权限时）"

#: download-templates.php:411
msgid "Displayed when listing files in the downloads page and users <strong>DO NOT</strong> have permission to download the file."
msgstr "当在下载页面中列出且用户<strong>没有权限</strong>下载此文件时显示。"

#: download-templates.php:433
msgid "Displayed when you embedded a file within a post or a page and users <strong>DO NOT</strong> have permission to download the file."
msgstr "当在一篇文章或页面中有附件且用户<strong>没有权限</strong>下载此文件时显示。"

#: download-templates.php:457
msgid "This template is used to style the link to the Download Page, if you choose to display the Download Page Link in the Most Downloaded and Recent Downloads widget."
msgstr ""

#: download-templates.php:465
msgid "Download Stats Templates (With Permission)"
msgstr "下载状态模板（有权限时）"

#: download-templates.php:469
#: download-templates.php:499
#: wp-downloadmanager-widget.php:79
msgid "Most Downloaded"
msgstr "最多下载"

#: download-templates.php:470
#: download-templates.php:500
msgid "Displayed when listing most downloaded files."
msgstr "当列出最多下载的文件时显示。"

#: download-templates.php:471
#: download-templates.php:501
#: wp-downloadmanager-widget.php:120
msgid "Recent Downloads"
msgstr "最近下载"

#: download-templates.php:472
#: download-templates.php:502
#, fuzzy
msgid "Displayed when listing recent downloads."
msgstr "当列出最新下载的文件时显示"

#: download-templates.php:473
#: download-templates.php:503
msgid "Downloads By Category"
msgstr "按类别下载"

#: download-templates.php:474
#: download-templates.php:504
msgid "Displayed when listing downloads by category."
msgstr "当按类别列出下载时显示。"

#: download-templates.php:475
msgid "Displayed when users have permission to download the file."
msgstr "当用户有权限下载此文件时显示。"

#: download-templates.php:495
msgid "Download Stats Templates (Without Permission)"
msgstr "下载状态模板（无权限时）"

#: download-templates.php:505
msgid "Displayed when users <strong>DO NOT</strong> have permission to download the file."
msgstr "当用户<strong>没有权限</strong>下载此文件时显示。"

#: download-uninstall.php:40
#: download-uninstall.php:146
msgid "UNINSTALL WP-DownloadManager"
msgstr "卸载插件"

#: download-uninstall.php:47
#, php-format
msgid "Table '%s' has been deleted."
msgstr "表'%s' 已经被删除。"

#: download-uninstall.php:56
#, php-format
msgid "Setting Key '%s' has been deleted."
msgstr "设置Key '%s' 已经被删除。"

#: download-uninstall.php:60
#, php-format
msgid "Error deleting Setting Key '%s'."
msgstr "删除设置Key '%s' 时出现错误。"

#: download-uninstall.php:66
#: download-uninstall.php:105
msgid "The download files uploaded by WP-DownloadManager <strong>WILL NOT</strong> be deleted. You will have to delete it manually."
msgstr "WP-DownloadManager上传的文件将<strong>不会</strong>被删除，您需要手动删除它。"

#: download-uninstall.php:68
#: download-uninstall.php:106
#, php-format
msgid "The path to the downloads folder is <strong>'%s'</strong>."
msgstr "下载目录的路径是<strong>'%s'</strong>。"

#: download-uninstall.php:88
#: download-uninstall.php:99
#: wp-downloadmanager.php:54
msgid "Uninstall WP-DownloadManager"
msgstr "卸载插件"

#: download-uninstall.php:89
#, php-format
msgid "<a href=\"%s\">Click Here</a> To Finish The Uninstallation And WP-DownloadManager Will Be Deactivated Automatically."
msgstr "<a href=\"%s\">点击</a>完成卸载， WP-DownloadManager 会自动被禁用。"

#: download-uninstall.php:101
msgid "Deactivating WP-DownloadManager plugin does not remove any data that may have been created, such as the download options and the download data. To completely remove this plugin, you can uninstall it here."
msgstr "禁用WP-DownloadManager 插件不会删除任何已经创建的数据，例如下载设置和下载数据。要完全删除这个插件，您可以在这里卸载。"

#: download-uninstall.php:104
msgid "NOTE:"
msgstr "<strong>注意</strong>"

#: download-uninstall.php:109
msgid "WARNING:"
msgstr "<strong>警告</strong>"

#: download-uninstall.php:110
msgid "Once uninstalled, this cannot be undone. You should use a Database Backup plugin of WordPress to back up all the data first."
msgstr "一旦卸载将无法恢复。您应该先用WordPress的数据库备份插件来备份所有数据。"

#: download-uninstall.php:113
msgid "The following WordPress Options/Tables will be DELETED:"
msgstr "下列WordPress选项和数据表将别<strong>删除</strong>："

#: download-uninstall.php:118
msgid "WordPress Options"
msgstr "WordPress 选项"

#: download-uninstall.php:119
msgid "WordPress Tables"
msgstr "WordPress 数据表"

#: download-uninstall.php:146
msgid ""
"You Are About To Uninstall WP-DownloadManager From WordPress.\\n"
"This Action Is Not Reversible.\\n"
"\\n"
" Choose [Cancel] To Stop, [OK] To Uninstall."
msgstr "您将要从WordPress中卸载WP-DownloadManager，这个操作不可逆转，选择[取消]则停止，选择[OK]执行卸载。"

#: wp-downloadmanager-widget.php:89
#: wp-downloadmanager-widget.php:130
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: wp-downloadmanager-widget.php:92
#: wp-downloadmanager-widget.php:133
msgid "Limit"
msgstr "限制"

#: wp-downloadmanager-widget.php:95
#: wp-downloadmanager-widget.php:136
msgid "Post Title Length (Characters)"
msgstr "文章标题长度（字符数）"

#: wp-downloadmanager-widget.php:97
#: wp-downloadmanager-widget.php:138
msgid "(<strong>0</strong> to disable)"
msgstr "(<strong>0</strong> 个禁用)"

#: wp-downloadmanager-widget.php:100
#: wp-downloadmanager-widget.php:141
msgid "Display Link To Download Page?"
msgstr ""

#: wp-downloadmanager.php:93
msgid "Enter File ID (Separate Multiple IDs By A Comma)"
msgstr ""

#: wp-downloadmanager.php:102
#: wp-downloadmanager.php:108
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: wp-downloadmanager.php:109
msgid "Insert File Download"
msgstr "插入文件下载"

#: wp-downloadmanager.php:166
msgid "Invalid File ID."
msgstr "无效的文件编号。"

#: wp-downloadmanager.php:175
msgid "File does not exist."
msgstr "文件不存在。"

#: wp-downloadmanager.php:279
msgid "TiB"
msgstr ""

#: wp-downloadmanager.php:281
msgid "GiB"
msgstr ""

#: wp-downloadmanager.php:283
msgid "MiB"
msgstr ""

#: wp-downloadmanager.php:285
msgid "KiB"
msgstr ""

#: wp-downloadmanager.php:430
msgid "Note: There is a file embedded within this post, please visit this post to download the file."
msgstr "<strong>注意</strong>：这篇文章中有附件文件，请查看这篇文章来下载此文件。"

#: wp-downloadmanager.php:446
msgid "total"
msgstr "总计"

#: wp-downloadmanager.php:641
#, php-format
msgid "Page %s of %s"
msgstr ""

#: wp-downloadmanager.php:643
msgid "&laquo; First"
msgstr ""

#: wp-downloadmanager.php:647
msgid "&laquo;"
msgstr ""

#: wp-downloadmanager.php:657
msgid "&raquo;"
msgstr ""

#: wp-downloadmanager.php:661
msgid "Last &raquo;"
msgstr ""

#: wp-downloadmanager.php:972
#: wp-downloadmanager.php:1022
#: wp-downloadmanager.php:1073
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: wp-downloadmanager.php:1099
#: wp-downloadmanager.php:1101
#: wp-downloadmanager.php:1139
msgid "WP-DownloadManager"
msgstr "WP-DownloadManager"

#: wp-downloadmanager.php:1112
#: wp-downloadmanager.php:1114
#: wp-downloadmanager.php:1155
#, fuzzy, php-format
msgid "%s Most Recent Download"
msgid_plural "%s Most Recent Downloads"
msgstr[0] "最新下载"
msgstr[1] "最新下载"

#: wp-downloadmanager.php:1125
#: wp-downloadmanager.php:1127
#: wp-downloadmanager.php:1169
#, fuzzy, php-format
msgid "%s Most Downloaded File"
msgid_plural "%s Most Downloaded Files"
msgstr[0] "最多下载"
msgstr[1] "最多下载"

#: wp-downloadmanager.php:1141
#, fuzzy, php-format
msgid "<strong>%s</strong> file was added."
msgid_plural "<strong>%s</strong> files were added."
msgstr[0] "(<strong>0</strong> 个禁用)"
msgstr[1] "(<strong>0</strong> 个禁用)"

#: wp-downloadmanager.php:1142
#, fuzzy, php-format
msgid "<strong>%s</strong> worth of files."
msgid_plural "<strong>%s</strong> worth of files."
msgstr[0] "(<strong>0</strong> 个禁用)"
msgstr[1] "(<strong>0</strong> 个禁用)"

#: wp-downloadmanager.php:1143
#, fuzzy, php-format
msgid "<strong>%s</strong> hit was generated."
msgid_plural "<strong>%s</strong> hits were generated."
msgstr[0] "(<strong>0</strong> 个禁用)"
msgstr[1] "(<strong>0</strong> 个禁用)"

#~ msgid "files were added."
#~ msgstr "文件已添加。"
#~ msgid "worth of files."
#~ msgstr "文件数。"
#~ msgid "hits were generated."
#~ msgstr "点击已产生。"
#~ msgid "Update Options"
#~ msgstr "更新设置"
#~ msgid "Download Page Header"
#~ msgstr "下载页面顶部"
#~ msgid "Download Page Footer"
#~ msgstr "下载页面底部"
#~ msgid "Download: %FILE_NAME%"
#~ msgstr "下载： %FILE_NAME%"
#~ msgid "Newest Downloads"
#~ msgstr "最新下载"
#~ msgid "Update Templates"
#~ msgstr "更新模板"
#~ msgid "Enter File ID"
#~ msgstr "输入文件编号"
#~ msgid "Error: File ID must be numeric"
#~ msgstr "错误：文件编号必须是数字"
#~ msgid "Please enter File ID again"
#~ msgstr "请再次输入文件编号"

